如果個49歲廢中當年無做警察，今日就唔洗死！

香港文匯報訊（記者 蕭景源）暴徒亂港近4個月，警隊3萬警員連續奮戰止暴，身心俱疲未言退。一名駐守特遣隊的老差骨，在過去3個月，因同袍抽調參加平暴，和其他留守警署負責平日滅罪任務的同袍一樣，一人身兼幾個人的工作，近月常加班和捱夜，其間更短時間替更作防暴警衝在第一線。他近日患感冒仍堅持上班，懷疑疲勞過度觸發隱疾，昨日被發現在家中離世，成為暴徒作孽的犧牲者。

暴徒作孽咪就係班警察囉

個別事件

自作孽不可活

祝香港警察日日有今日 之後無聽朝

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

你行得正企得正

日日俾過百萬人咀咒病死好撚慘

popo為左買 iphone 11
ot入機就無左條命
值得咩

見到佢地以為咁樣就可以挽回民意真係弱智得可憐

唔做警察班垃圾點可能成家立室

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

多行不義必自斃

冇戰死沙場咪算好囉

沙乜撚場姐 講到佢死都死都光榮咁撚款
只能夠話點解班冚家鏟就咁死左咁便宜佢